我最喜愛組合冇my little airport????

點解嘅？

我都想投MLP
最後投咗Kolor

我投咗rubber band

屌好想投mla
今夜雪糕 吳小姐 k同學
咁高質都冇得投

agger

Mla高質到癲

推
K同學 吳小姐 好正

有冇人答到我點解？！

我都想知

要有歌上過903榜先得
MLA冇

MLA好似冇plug歌去電台

如果連plug都冇plug就真係唔怪得人地
利申唔sure

連kkbox呢啲都冇上架
淨係for佢哋自己Youtube Channel好似

串流平台不嬲都有喎

我講今年呢三首wor

牛頭角青年
宅女，上街吧

MLA都唔恨呢啲嘢

應該未出碟所以未上架
9估

印象中佢地之前啲歌都係咁樣
indie嘢係咁㗎喇，唔會好似主流歌手咁即出即上

佢地係藝術家, 點會理呢啲, 係美麗新香港嗰次唔知點解去左